不得不承認鐵馬尋橋真係近年最高汁既劇集

年初一悶悶地㩒返黎睇
成套野高汁到

都好多年

青

近年？

雞

我屌 差不多10年

楊怡老左變元秋真係接受唔到

家好月圓先世界第一

人在遠方 蟬沒有和唱

面

首先一腳踢死顧汝棠，然後一腳踢死顧汝章

帶馬歸槽

啊⋯⋯

我係七省拳王，我唔係青雞面

馬明做得幾撚好
但到2018年都仲有人話佢唔識做戲

中學作文玩野 寫個fd用帶馬歸槽打另外個fd
阿sir最後comment話打鬥緊湊 但唔現實 校長應該會一早入黎調停

全盛時期嘅唐詩詠

帶馬RACHEL

誇世代

haha

唐姨 唔撚開胃

睇完套劇我以後都當果位演員係強姦犯

巴打 小心d

原來我搞左錯人 對唔住當我冇講過

認字特警黑化

臭雞 警告你咪撚再掂我呀城 lin都剪爆你

馬明同李詩韻好襯
第時如果馬明比賓㯋飛左可以搵李詩韻埋單

屌 條友心口好似鑲左鋼板咁

楊怡變元秋
陰影黎

咁撚普通都吹奏

我老公喺邊？！
排長喺邊？！

從前有個人屋企養左隻龜, 有日啦, 佢買左隻馬帶返屋企, 咁佢屋企隻龜就好唔滿意多左隻馬霸佢地方, 於是就嘈起上黎啦! 原來隻龜係忍者黎架喎, 咁隻忍者龜就捉住隻馬打甩佢手骹 . 後世, D人就將呢件事就叫做"帶馬龜嘈" , 後來唔知點解變左知 "帶馬歸槽"

我覺得係刀下留人

EU，楚漢

呢套劇d象徵意義真係唔洗用台詞都表達到，角色既名同結局都係有緊扣，論選角唔係靚cast，但論演技全部都唔輸蝕

迷

個拉車仔心口

好撚好睇，煲過好多次

腳震

鐵砂掌 （插插插）

重睇都覺得好好睇
馬明做呢啲角色好吸引

鐵砂掌

姣婆花出黎收信

樓主坐咗幾耐

家山呀~~北望~

我堂堂一個武狀元

呀！！！！！

呢套太少對打，親情戲家庭戲太多

榮德你個畜牲，殺死我嘅堅誠師兄

固乳漿

King sir:我唔理你冇撞圓 定冇撞扁

帶馬歸槽！

如白雪～～～漸變厚

咩料-,-

我隻龜黎
Btw up乜

譚忠依個角色真係好撚正！

家山望～

蔣志光 講個句鐵馬尋橋 幾撚型

呢套又係優質之作~

近年 樓主岩岩訓醒

早兩個開完宜家又開

我都記得呢套係好睇
個陣啲同學仲剪馬明個頭

講一頁講到第三頁都係呢句

有咩

乜都曉教頭

睇完依句，諗起首歌，照住 "人在遠方 蟬沒有和唱" 成句copy去youtube search首歌返嚟聽，聽到最後嚇撚死

link我唔貼啦，有勇氣就自己去Search la
咩mood都冇哂

人在遠方 蟬沒有和唱 啊啊啊啊啊啊

其實我覺得寒山潛龍都好撚高質
但無乜人講

痴有錢佬俾人飛

本身setting有d 膠味 (仲記得條宣傳片當online game咁sell )
兩套比較鐵馬尋橋好好多

尤其元秋爆seed鬧青雞面

屌

比人key killerjo丫麻

我堂堂一個武狀元 連笑嘅資格都冇啊！

近年?

蔣志光死個度

邊到可以睇返

排長

我續hkbn送左一年定兩年myavsuper。。

我手都打跛你呀

聽親首主題曲都諗起鋼之鐵馬尋橋

係佢打死堅誠ching的

你暈左幾耐呀？近年？

細個唔俾睇電視 岩岩考完DSE果排煲番 好撚好睇 同近年d劇完全唔同lv
唐詩詠 楊ck 李詩韻

依家無論咩劇見到青雞面。淨係覺得佢好大怨氣，而且仲係武狀元

阿

鐵沙掌

姚瑩瑩當年都未暴肥

其實幾正 milf

好想強暴唐姨

鋼之鐵馬尋橋FA

呢套劇D打鬥戲都唔差
主題曲D詞都幾靚幾有意境
反觀近年套乜柒城寨英雄真係垃圾到

iphone?

我屌

AR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解CCTVB曾經會出到一d高質劇，但係呢幾年每況愈下？

馬明當年應該就憑呢套野做視帝

宜家狗也不屌了

宜家d劇本=玩鳩佢

修合無人見 存心有天知
顧汝棠好撚型好撚charm啊屌

變左silva

辣殺

譚忠姦左唐詩詠
排長個花名都係因為呢套野

呢套sell親情既方法我幾buy
冇果種令人嘔心或者反感既感覺

天與地呢

橡膠詠唱到好似鼻塞咁

最高質？你肯定唔識戚其義

城寨英雄

譚忠

猛虎硬爬山勁過你個帶馬歸槽啦

我堂堂一個武狀元呀

城寨英雄咁多獎，鐵馬反而得個吉，證明劇集嘅衰落

和佐響入面又俾人大巴大巴咁車埋去
又俾人屌，又打把仔又剩
班演員應該屌得好爽

向佐

棠哥仔同鐵沙掌兩個惺惺相惜都好好睇

最記得蔣志光講
贏，要贏到尾

家庭互動都好笑，一齊笑鳩林子善果幕好深刻

此劇 [榮德] 一角原定由元華飾演，後因擋期問題辭演，改由林嘉華飾演。
此劇 [顧汝章] 一角原定由林峯飾演，後因檔期問題辭演 ，改由鄭嘉穎飾演。

如果林峰演，可能就冇咗啊！果下

天與地

賓穎真係好樣衰
李詩韻其實幾正

啊！！！！！

你媽咪
你嗲dee

家山呀~~~北望

個陣仲係f1雞,仲會睇tbb 但其實唔知係tvb低質咗定自己睇其他地區嘅劇，以家覺得tvb好撚屎

修合無人見 存心有天知

煲你老母

人獨自難敵寒霜
彷似躺於雪地上

CCTVB打手無處不在

當年呢套野出奇地無咩大回響
如果唔係馬明應該被推到做視帝

到依家都好記得鍾景輝比青雞面殺死個幕

好掛住呀峰

記述文格式

很久之前，有一家飼養了一隻龜。龜在家中十分自由，經常自出自入，家人亦十分喜愛龜，
龜實在活得不亦樂乎。
在某天，家中主人在馬場內看到了許多匹馬，每匹馬都又高又壯，頭高尾翹，好不威武。馬
兒們在馬場中各處奔跑，沙塵滾滾。置身終馬場外的主人，首次看到這種情境，就有種萬馬奔騰
﹑青梅竹馬的感覺，使他不覺之中愛上馬這種威武的生物。於是，家中主人就在該馬場內挑選了
其中一隻馬，帶回家中飼養。
家中每個人都對馬兒十分喜愛，都爭相要與馬兒把玩一番。而之前備受家人喜愛的龜，則被
冷落在一旁，而且因為馬兒要經常走動，家中大部份地方都被劃分給馬兒，只剩下細小的廁所留
給龜。突然被冷落的龜對於馬兒奪去自己的一切感到深深不忿，三番兩次去找馬兒的碴，從此家
中就經常雞犬不寧。
家中每人對於龜的行為感到十分煩惱，漸漸從以前的喜愛轉為厭惡，龜的在家中的地位就愈
來愈低。有一天，龜實在忍無可忍，終於揭發了自己的身份，原來龜的真正身份是武功高強的忍
者。隨後，他對奪去了自己地位的馬兒作出報復，一下子把馬兒的手骹打脫．．．．．．
後世，人們稱這事為「帶馬龜嘈」，後來故事人傳人，更傳到成為「帶馬歸槽」。

正呀

唔係第一腳踢死顧汝棠，第二腳踢死顧汝章咩

又一個扮眾人皆醉我獨醒既傻仔

淨係睇向左個樣都好正